# Тестовое задание в LPMotor#

## Установка ##
*Предполагается, что скрипты лежат в папке* `taskboard` *в корне вебсервера, для IIS путь будет такой:* `C:\inetpub\wwwroot\taskboard\`

1. Установить [Composer](https://getcomposer.org/Composer-Setup.exe)
2. Установить [Node.js](https://nodejs.org/)
3. Настроить подключение к БД: `api/rest/config/db.php`
4. Развернуть дамп БД из `dump/taskboard.sql`
5. Запустить `build.bat`
-------
## Замечания по ТЗ
**Проекты:**

* Нет редактирования или удаления проекта

**Задачи:**

* Нет смысла в ссылке рядом с заголовком - редактировать проект в задачах нелогично, да и в ТЗ нет указания